新ssd 重裝win 10

係咪用唔返條key?

淘寶買條頂住先囉...

oem機會自己register 除非洗咗bios

定係換底板先用唔返?

重裝仲用得返條key

30/40蚊條 OEM KEY TAO下